請各位支持光復屯門公園

請各位支持光復屯門公園

推

撐光復行動

推，忍左班雞同廢老好耐

啲廢老一定發哂癲無得打賞𥄫野 癲起上黎一定癲過狗
30號已經見識過 各位巴打絲打記得做好安全措施